Sel 18. mail c. sulest 245. polele jänud asjus tulli kohtu ette Timofei Iwanow Warunin, ja tunnistab, et 2. wai 3. aasta eest wõtnud Iwan Kromonow omma issal habbemest kinni wõtnud, ja mahhawissanud., polle agga mitte löönud.
/: jääb polele:/
A. Krimm [allkiri], peaxxx Maddis Erm, kohtumeesA. Pärn [allkiri], "xxx Josep Maddi, "
